到底飛機既杯面有幾好食？

"到底飛機既杯面有幾好食？
個次做班韓國機回程返香港 去去下pre-pour 個陣有個港豬女叫停我
問：唔該我想問下有冇杯面？
我下左咁既樣望住佢同佢講冇 跟住佢好失望咁款話下冇杯面呀
我當時既反應係唔係呀 你去韓國玩完 唔係食飽先上機既咩
同埋竟然你咁想食杯面 反正你都去完韓國 點解唔自己去買個韓國杯面上機食呢？"

Source: CX secret

睇錯用飛機杯既麵...

做就做啦臭雞

擺明引我睇錯飛機杯

利申睇錯 飛機杯有咩好食

用飛機杯裝麵
可以試下

丁得多會眼濛架施主

點解要食飽先上機？
點解要買個韓國杯麵食？

出post果個有無腦？

+1

上次係羅馬坐emirates去杜拜返香港 , 一上機就訓到昏迷miss左餐宵夜
訓到喉嚨乾渴頂唔順半睡半醒咁行去廚房問野飲 (A380條走廊仲要好鬼長 )
拉開個布簾見到成班空姐係到食杯麵食到o雪o雪聲 咁我就只係想飲野佢比一杯水我然後繼續成班食杯麵 屌毒撚都係返埋位訓覺

人地靜雞雞喺道偷食你喺道阻住晒
因住比人燒春袋

半空味覺會減少 所以覺得好食

短程機 食完個飯仲要唔汁輸食杯麵
香港人真係好鬼核突同啲蝗一樣
自己睇下人地個menu有無offer依樣野先啦

搭過星航econ有menu
個餐好食份量又夠
根本唔會諗到要食杯麵呢件事

不過最正係啲空姐

睇錯飛機杯有幾好食

咪打咁多J

唔錯架，試吓